召喚 BJ8229 車主

你架車岩先係加拿芬道比前面貨van hi到泵把

貨van就咁走咗？

冇，因為只係hi花，條花痕唔明顯，貨van佬就咁走左

我意思係佢入左錶就走左